結餘轉戶問題

小弟差銀行卡數同私人貸款大概12萬 想問下巴打有冇知邊間可以做到一筆清 tu已經i左月入9k-11k

出糧戶口個間

本身

打錯

一線銀行唔得嘅話要去二線
息口可能貴d